{
    "Allow state control": "允许状态控制",
    "Auth_No": "不，保留已保存的用户！",
    "Auth_Yes": "是的，删除所有用户！",
    "Authenticated Users": "认证用户",
    "Buttons in line": "按钮排队",
    "Call text": "这是ioBroker调用。你家出事了。",
    "Chained certificate": "链式证书",
    "Changed_Password": "您已更改Bot的密码。要立即删除所有已保存的用户吗？然后，每个用户必须使用新密码重新进行身份验证，然后才能再次与bot进行通信。",
    "Command to show the keyboard": "用于显示键盘的命令",
    "Done": "完毕",
    "ID \"%s\" not found.": "找不到ID“％s”。",
    "Ignore warning": "忽略警告",
    "Invalid number %s": "无效的号码％s",
    "Invalid password": "无效的密码！",
    "Keyboard command": "键盘命令",
    "Leave it blank if no password desired": "如果没有密码，请将其留空",
    "Let's Encrypt settings": "我们加密设置",
    "Listen on all IPs": "收听所有IP",
    "Login": "代理用户名",
    "Main settings": "主要设置",
    "Message ignored: ": "讯息被忽略：",
    "Messages": "消息",
    "No_Password": "您没有选择密码..如果您没有为您的机器人设置密码，每个陌生人都可以与您的机器人通信！强烈建议设置密码！",
    "OFF-Command": "离开",
    "OFF-Status": "关掉",
    "ON-Command": "上",
    "ON-Status": "切换到",
    "Please enter password in form \"/password phrase\"": "请以“ /密码短语”形式输入密码",
    "Polling interval (ms)": "轮询间隔（ms）",
    "Port": "港口",
    "Port to check the domain:": "用于检查域的端口",
    "Private certificate": "私人证书",
    "Proxy Socks5 enable": "Proxy Socks5启用",
    "Public certificate": "公共证书",
    "Read README.md how to get token": "阅读README.md如何获取令牌",
    "Reauthenticate Users?": "重新认证用户？",
    "Remember authenticated users": "保存经过身份验证的用户以防止重复出现密码提示",
    "Remember raw request data": "保存原始请求以进行进一步处理（注意：请求可能包含安全关键数据！）",
    "Repeat password": "重复输入密码",
    "Restarting...": "正在重新启动...",
    "Restarting... Reauthenticate!": "正在重新启动...重新认证！",
    "Select option": "选择选项",
    "Server settings": "服务器设置",
    "Set Password": "设置密码",
    "Set certificates or load it first in the system settings (right top).": "设置证书或首先在系统设置中加载它（右上角）。",
    "Show the list of rooms before the device selection": "在设备选择之前显示房间列表",
    "Started!": "开始！",
    "Store username instead of firstname of remembered users": "存储用户名而不是记住用户的名字",
    "Text2Command info": "所有请求都将发送到此text2Command实例",
    "Texts": "文本",
    "URL may not be empty": "网址可能不是空的！",
    "Use Lets Encrypt certificates:": "使用Let的加密证书",
    "Use rooms in keyboard command": "在键盘命令中使用房间",
    "Use this instance for automatic update:": "使用此实例进行自动更新",
    "Warning!": "警告！",
    "Welcome ": "欢迎",
    "ip": "IP",
    "password": "密码",
    "password repeat": "密码重复",
    "polling": "轮询",
    "pollingInterval": "轮询间隔",
    "port_help": "目前支持：443,80,88,8443",
    "proxy Host": "代理主机",
    "restarted": "入门",
    "restarted_help": "适配器实例启动后，此文本将发送给客户端。留空以停用。",
    "restarting": "停止",
    "restarting_help": "一旦适配器实例即将停止，此文本将发送给客户端。留空以停用。",
    "server": "服务器",
    "telegram adapter settings": "电报适配器设置",
    "text2command instance": "Text2Command实例",
    "token": "代币",
    "type": "类型",
    "url": "网址",
    "url_help": "比如“https://mydomain.noip.com:8443”",
    "value as boolean": "布尔值",
    "value as number": "价值作为数字",
    "value as string": "值作为字符串"
}